港樓瘋搶超九七 當年教訓豈能忘 樓市即將大爆煲!!!!!!!!!!!!!!

今次爆比97 爆更可憐

上次爆係家中個人既問題（老竇係業主，頂籠佢老破，全屋訓街）

但今次爆會係闔家既問題（老竇加按層樓俾個仔做首期，老竇同個仔一齊老破，全屋訓街）

到時會變左禍延兩代

由12年聽到以家
利伸：冇樓，亦都買唔起樓

爆硬啦，根本超越一般人購買力。 香港人準備搬去大陸二線地市啦

會撚爆咩
平少少個個已經仆住去買

如果要爆
除非大陸打台灣
之後美國幫拖
不過難度極大
死左條心

200尺 390萬 大把人搶住上車

驚閪咩，大把購買力

有睇開樓就知...依家d盤平少少d人都仆住買， d盤又少 好難爆

12年邊有啊

雙辣招幾時黎？

樓主講個情境想像到。諗起都J左

個購買力重係度未爆住 個個講爆就唔會爆 d人高追先開始出事

所以依家就嚟爆

講爆講左無10 年都6，7年，人地買完發左2 轉你仲打緊飛機

又係廢淡9up

唔少人已經供斷樓 驚西咩

股唔爆，樓都唔會爆（好似係）